做左smile 矯視一年半，你問我答

有冇後悔
有冇深返近視
有冇好乾
有冇突然好濛
有冇其他後遺症

有咩條件唔做得？

本身900近視，4xx散光 想做laser

同問，仲有一隻弱視，做唔做得

又有smile post

Btw 有冇乜野唔舒服 同$$ 同邊間

無
無，但好似清唔哂
頭半年有，依家無
攰會
發夢夢到自己有番近視

你太深，應該做唔到十

弱視咁大獲真係唔知

好似旺角間矯視，29000

我做完3日 睇野仲係好模糊 係咪正常？
醫生話我已經有7成視力 但又唔係好覺

多唔多紅根？

啲醫生on99，我做完手術過幾日再去覆趁，明明大約得8成左右，佢都話我有10成。

自己到依家得都係9.5成，遠少少都會曚，有啲似散光咁

咁又無

咁今次仆街啦 唔知幾時會清楚返

咁我本身近視都深600幾，所以都預左好唔哂

仆街啦 依家隻眼紅左一部份 打去又收左工

夜晚睇嘢係咪好辛苦?
同埋有冇加深散光

無光嘅環境同盲無分別
望光會有少少散

即係夜盲？

600幾近視200幾散光 做唔做到

有冇問過醫生點解
我做完差唔多1年 係冇光嘅情況都睇得清楚
不過我夜晚望光都有少少散

點解唔考慮戴矯視 con

太深近視既人 我就勸你地唔好做smile

因為比較大機會夜晚 睇野濛到仆街

利伸 6月做左。佢話我已經達到100% 近視500 散光小小。旺角 24500$
Smile